07年恒指3萬2，18年3萬3，問中共從港股吞了多少錢？

11年的經濟起飛，卻只能多了一千點

都未計qe

07年少起既係泡沫

美國夠係泡沫啦
你睇下道指升左幾多

自己睇恆指月線50MA啦ON9仔
當年唔係大陸撚亂鳩咁揼錢落黎炒高, 最多值兩萬水平

ON9仔，我有話過07港股唔係泡沫咩
我話07美股都係泡沫，點解美國爆完仲可以升咁多呀

恆指好似係冇計除淨

屌那星，香港搞到咁今日仲升幾百

QE, 錢滖錢, 不過QE啲錢係香港就入哂資產

每日150件都死

仲有中國又幫美國印美元, 美帝點輸

你條傻仔唔識就收嗲啦，望望人地道指 納指 10大市值搵錢能力先啦